暫停DQ區議員 & 肥佬黎准保釋關唔關歐中貿易協議事？

大家點睇？

一定關事，歐盟而家呢個情況同中國簽硬，但係如果中國再打壓，難保歐盟唔轉軑

推推行動post

記唔記得上年除夕嗌：10 , 9 ...

今年 除夕倒數•和你嗌 !!!!

支那可以任意捉人質當籌碼
歐盟咁傻鳩同佢簽

好想EU Parliament 否決佢